做得差佬唔好同我講抱負 拎得個五條2既差佬唔配講抱負

讀書唔好我唔怪你 唔係個個都讀到書
但你讀書唔好 為左個兩萬幾蚊去做差佬
就唔好同我講你有抱負

咁有抱負就去自我增值 用實力去搵錢
就係因為你班差佬無讀過書 先比中共洗曬腦
就係你地無讀過書 所以連人權自由道德都唔知係咩

無讀過書既垃圾 就算做左差佬 都只係一件垃圾
你係垃圾 做左差佬唔會改變你係一舊垃圾既事實

呢班垃圾唔係做警察有枝炮有套制服，應該呢世都管我地唔到

支持市民連坐式杯葛及歧視警犬及其家人，令佢地成為其家族中既恥辱

咁有抱負 咁想服務香港人
去做消防 去做救援 都係五條2就報得
我舉手舉埋腳支持你
五條2同YJ仔都有可以貢獻社會既地方
但你去做狗差
我卑視你